比女友掉返轉頭食住

拍拖已經5年以上，本身我佔有慾比較強，一開始食住佢，比左太多壓力佢，後尾我自己有反省，(就)返佢多d
但最近e一年，唔知係咪見我一直咩都就佢，e家佢話咩就最好做咩，我話唔好佢就發少少脾氣啦，我e家好怕遲d再嚴重d就一發不可收拾
我知道佢仲係好鐘意我（小動作細眉細眼野睇得出），其實佢e家係比我迫得多有反彈效果呀，定點，有冇絲打可從女性角度幫我分析下
有冇巴打同樣情況都可以溝通下
我唔想佢一陣再惡化落去，我fd叫我唔好再打比佢，等佢主動搵我，我要令佢想搵我先有得救

等佢好似你咁反省

暫時唔會囉佢，因佢仲覺得自己冇問題

咪就係想食住你囉

可惜我太善良，我有d後悔我做咩要反省...

理性同平靜地傾返個問題。

但前提係女朋友夠成熟。